狗鐵可恥 唔畀長者搭車

啱啱1830左右 我屋企位老人家想坐狗鐵
咁就喺葵芳拍佢嗰張綠色八達通
但拍咗分別舊閘同新閘
部機都顯示「車票系統失效」

推 想知係咪個個站到lock晒定點

冇事 我果個都搭到

你係咪拍完跳左或者無拍出閘呀

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

拍多次
經常係咁

前幾日好似又係有人咁 要去客務中心show長者卡先可以再用

我係拍閘過機 但葵芳部機唔work

拍咗幾次 陣間再試下

我意思上次拍左無出 過左鐘
之後你再拍入佢會話失效
要去取消左上一程入閘先用得
要去客務中心搞好易黃

退左佢買過張好過

係喎 咁我應該係過咗鐘

冇事，岩岩屋企人用左

係

中共懷疑係香港策動911恐怖襲擊嘅證據

6點仲用到

fuc mtr

想問下係咪6 - 9月呢段期間開既新8達通卡?
事關我今日都出左「車票系統失效」

香 港 所 有 男 人 同 我 入 黎！

仲有綠卡？$1.9都唔撚比啦

依家新卡右上角有啲字